(不推文) 到底玩連登app可以點樣識人出pool (10）

點解唔比我開

新Post lm

會戰勝歸來

我要專心港股先

唔年青囉，就廿歲變廢老

我都有玩just dance

睇情況架姐 佢需要人陪/幫手時你出現咪得

不想跟你說話了

Quota

Harrr

時差係佢最大嘅好差 中意玩戶外活動嘅都應該去

港股盡量唔好掂啦 認真

濛b

LM先 覆返爆爆絲屋企隻貴婦好少叫有時靜到以為冇養狗

寵寵寵寵寵

咁睇你點睇呢隻game啦

你話好有趣就一定唔會嫁啦

不過係比就咁落街跑有趣d同唔洗戴口罩囉

Quote quote quote quote quote quote quote quote quote quote

最基本都要識睇平假＋片假

所以揀嘅股都有d 限制，大上大落會跟唔到

其實係睇你自己接唔接受到姐

你忍唔到既咪斬一斬先

我都要準備潛了 要食飯

手字勁公整

反而我多左

因為洗濕左個頭

唔傾

等佢知道無左你佢會點丫嗎

咁都接受到 等成世做兵都得啦

你無得訓陣覺不過同我地傾左計應該醒神d

少少咁
但我有d係長遠投資，所以唔介意一時升多或少

幾時會再有 上次見到冇買

咁就算啦

乞求返黎既都唔會穩定

係 根本就唔對等

你急人唔急就注定係咁

我好大膽玩緊油股 d 人都話幾有風險

我都咁覺得

可以令我暫時唔諗咁多工作上嘅無畏事

miss 咩？

識到你哋真開心啊

片假通常都係用喺譯名/外來語

如果成日接觸到(例如打機d外來譯名)就會自然識睇

雞黎算啦

。。。唔同你講咁多道理了

唔好持股太耐同減低個比例啦

竟然係咁

食左差個た

比如個「人」字都有唔同讀音

有興趣就會慢慢識
我係識左片假先

然後慢慢逐個對返平假d音去記
然後突然間就會識晒

放心，我會睇路

你學到邊度？

虧你講得出口

你接受到咪得囉

點解我見到雲爺爺阿狗中了一槍
Btw食完個飯又爆左個po

On99嘅我諗住覆この巴連登嘅學日文已經full曬
暫時停止報名 轉頭已經爆Po 不過我學緊N1好少有得報

N1

原來你先係大佬

let’s go

絲打可莫以做我老師

我都係識睇唔識講

叫 themida巴 幫手教 只可以講學上去無得陣係睇acg練 要睇nhk 新聞 日劇練文法同生字

半路嘅話係 何文田上環定mk

lm

tg group囉

好恐怖撞左幾多樣興趣

pmed

即係話你高 或者佢自己矮啊

當年真係多靚仔先入坑入完先發現係無底深潭黎

唔知呢

放飯，不追文之亂入

大家今晚食咩？

又無咁老Arteta Ramsey Willshare嗰陣姐

我啲女仔fd大部分都話Henry 靚仔先入坑
唔認老都唔得啦

Giroud

Henry 的確係靚仔可惜我一睇已經錯過左佢係阿嘅時期

我地可以講其他架

想識

我食緊垃圾員工餐廳
做咩樣？

講起想食

屌佢老豆，做撚到仆街

Giroud無講thank you Arsenal 嘅話依家都仲okay嘅

食蒸肉餅炒菜心魚肉湯

成班真偽毒你地揀左邊間cafe未 貓？

你煮嫁？

老母煮
但我有幫批馬蒂

竟然有女阿迷

其實。。你開個gp黎做乜？有咩咪係度傾

咁乖，自己識唔識煮？

半桶水咁但老豆老母係度就唔想煮

好想玩BOARD GAME

r下水吹 忙裡偷閒
想舒舒服服食條protein bar都唔撚比我食

唔比我係棍絲黎

多謝

有棍通常唔理靚唔靚仔

咦～人地怕醜

好勁嫁啦 我家姐會煎燶蛋

之前我一直有join個d活動嫁 你有無搵開既gp?

黑色物質

要留住男人首先要留住佢個胃

#507需要你

遲d好返d一齊去丫

好型 一直想學 可莫以教我打鼓

我鍾意女性

上返水先 潛咗陣竟然開埋fp

我有join開既幾個gp姐 又唔算係固定腳

想問交友app識既女仔 識左幾耐先好約出黎好

咩cafe maid cafe?

征服 自膠

下？點解會咁估？

咁大個人剩係去過1次

小妹表示已放棄追post 追post係好辛苦

一個月好約啦屌，其實都叫遲

棍絲都係絲

好似之前追tg咁 不過好攰 不了

又靚又可愛 細細粒 好cute cute 加埋ig

點先會冇P 係咪要上線夠耐

諗返起中小學嗰陣好驚女仔 對住女仔實面紅

我睇韓文8

為可走飯？

我都覺得好難追，返完個工又要準備爆post

大家都係好人我就快變左做壞人

記得你話玩到手機開關幾次

因為吸收少脂肪少糖

所以我有d 期待真係有app 出現
咁多人傾真係搞唔店，幾人什至單人傾反而仲好d

但我又唔覺得你唔fit
又有做開運動

好大個肚餓架

有好多事我都記得

巴打

你咁有恆心，好快就無

暫時有無d 咩好建議？
咁樣我地只會無限loop

有咩街出？
無追post

努力緊 努力緊

已經畫緊圈圈

畫圈圈自己去我墮落畫得㗎啦 唔駛同我地講㗎

各有好壞

其實咪即係how are you

認真定假膠

你咁樣已經當讚好左
因為我P 牌？

練完嘢返黎啦 追po先

咁樣傾又難d 了解個個人 d 對話咁公開都難d 再講多d 自己野

加油

wowow

我對個發展有d 唔樂觀

你係本身個七林？

同fd去住先 下次就搵到仔仔同你去呢#lick#lm2

都係